路權L

今日親眼目睹架狗車係黃格上客（咖啡人），之後再開閃燈cut 雙白左轉，全程車cam 拍低，應否做好人？

你覺得有用？

可能我會被反控…

告你偷拍,非法改裝,網上散播虛假消息,藏有攻擊性武器,最後補多個國安法！

成日見到狗車開閃燈衝紅燈、逆線，過左就熄返燈